開心速遞（200）on9安做阿哥 | 不要賓穎主題曲

cr: kfccoffee

故事線集數list

做愛 回家

安仔演技夠班擔正啦

200 post

又水佢地

安仔真係好on9

200 啦

呀

40歲嘅中女

頭皮個頭雪糕咁

無左傻強 四子唔完整

你地又做

無家回打野戰

頭皮

有預知未來能力

笑死

綠衫塊面咁油嘅

安仔好了解大家姐

on9安自爆

GAY

震波

潮生

露肉

震波波

露肉啦

高溫殺精

個胸

有肉睇

咁博

震胸

震乜春

傷害媽咪唔得 傷害繼父就得

潮生對波

00

潮生震波

安凌壯

個個都震胸

震夠波未

咸濕仔

想揸

安仔勁大隻

搞到自己冇得生

4個都好正啊

金城安都有睇頭

安仔收收埋埋

00好撚正

安凌壯株式會社

四個我都可以

自己啲精子無曬先

係咁震波做咩

潮生係咁震波

好撚大隻

個個都震做乜9

仲震緊

潮生仲乜係咁震波

四個都

cls

噴碌鳩

噴 J

幫繼父含

仆係呢個位

殺蟲水殺精蟲

安仔好正

on9

做乜係咁震波

噴落條j

Cls

Jm9

等震波gif

安仔對波

焗桑拿帶殺蟲劑

直接噴

含

係咁震波

向住個位噴

買一送三

凌凌 唔得啦

個樣好奸

彈彈波波

ON9安

痴撚線

最有料係安仔

金城安塊面紅哂

想同佢地玩5p

點解佢要一齊做埋啲自殺on9野

超窄身

張娡木墊唔使要

緊身褲

睇到硬

又咁啱

廢青點會咁大隻

自己做晒

屌你老味

自己生唔到了

CLS

潮生一定知你有蠱惑啦 話哂佢都係成日贏大家姐嘅人喎

安仔啲精子無曬喇

好蠢

劣野

先傷己 後傷人

扯住扯住在

戚袋袋

on9安

安仔J

殺返自己啲精

勁on9

依加先知

你唔洗生啦

害人害己

安仔自己中晒

以為條褲噴左野

同00一起 唔洗生啦

對住譚道德 你扯得起先算啦

殺敵一千 自損八百

冇晒精子都得

又貼題 愛回家

殺在起跑線

樹根：

殺起跑線

00有咪得囉

過去做人太孤獨，開始對狗打飛機.gif

安仔唔想同bonnie生
可惜凌凌係仔生唔到 不過可以領養嘅

蠢

諗起當初jenny話自己係殺人犯嗰集

點解要自導嘩on9

跟住笑出黎

凌凌又係度

又比人恥笑

傻仔安

又成家恥笑

花式自殺

你啲智商真係低過地底

大學咁教你

又企係度比人笑

三姨鼻塞

熊家恥笑

安仔好大隻
好想奶呀

又俾人恥笑

生唔生仔使你批准

好好笑

凌凌又響到

安仔陣on9由內到外都表現得好好

明明當初就係佢哋誤導安仔先

聽日影嘢

冇弟妹都已經比人搶

00豬

0安！！！！！！！！

傻強

字幕：打電動

你點捨得趕凌凌走啊

凌安又發糖

安仔係外人

妹妹

把聲

個妹把聲

00都唔會忘記你

聽把聲個妹應該好大個

見到你仲咁生

見到你仲敢生啊

一拳

朱凌凌你會唔會幫我生個啊

見到你仲敢生

傻強家族幾時出黎

00係你老婆
唔係兄弟

好似打中左

諗屎橋逼佢地愛做大人的事

美麗黎

四個一齊上呀唔該

雙大

雙大雙傻

送跑車

買撈麵送跑車

又嚟大小姐VS大家姐

大小姐 大家姐

好正吖

買撈面送跑車

凌凌突然好受

屌你笑死

聽日咁多條線終於一齊出現
成兩年先相遇

邊度賣

太多就唔精彩

連續兩晚冇鉅記廣告

係咪串緊豆腐花

大小姐檔嘢係迷邊個年宵啊

個樣好enjoy

個樣仲要好鬼認真輕佻咁講

連戲....
二叔剛剛先話要幫大小姐拍野

今日開頭大學嗰度好似有擺到鉅記

金城安好似小朋友

安仔咁樣攬住梗係enjoy啦

撈撈豬

係桑拿到頂唔順果到都好受啊

Btw有冇人有凌凌頂唔順gif

傻強尋日係最後一集？咁突然去左外國

班師弟好驚大小姐

新年買書輸身家，威龍購物笑哈哈

《愛‧回家》《東張西望》多次違規宣傳TVB網購平台 遭通訊局警告

罰錢啦

安仔幾時入威龍做intern

安凌

可能大結局會返

點解傻強去西伯利亞讀書既???

睇佢ig好似放大假？

慈父龔又登場

今集有彈彈波波又有凌安 大滿足

潮偉

美人 你都有睇

咁都撞到may

塊臉紅哂

有呀我呢輪狂上icdrama睇

Hi孝b

美人追到邊度

出現了

跳住黎睇呀，而家好似睇緊上禮拜個啲

安仔好似大波過00

開心速遞啲仔真係好正

美人叫我？

衰鬼

安仔操得好想撚fit 又白裏透紅

不嬲都係，之前有一集打籃球都已經係

似離開劇組所以放自己大假

凌安

佢係咪上面落黎架

佢個個post都係咁

我剩係想睇蓮輝咋
蓮輝jacky仲唔夠咩

Jacky又係情敵 佢又係情敵
大家都鍾意Jacky（只係唔想佢搶大小姐）
但冇人鍾意呢個招太

如果講到咁應該都......

離開嘅人一個比一個迴響細，好似已經慣咗咁

傻強之前已經響ig話撞到風沙...

你有邊次唔係發夢

莫非你就係編劇

強強
講真傻強做得幾好，大學線好多時都係靠佢同on9安輪流製造笑料派膠
咁樣走咗好可惜
希望佢之後有機會返嚟啦

得個知字都好... 咁走好可惜

以cctvb 咁小氣嘅性格，都好難有得返

阿壯點解要做按腳

會唔會太突然啊
早排先安凌強壯株式會社
琴日都有戲份
然後今日個集就已經口頭交代走左
唔捨得傻強

咁你發夢有冇聽到招太係咪真係入組
定一集角色

走吓一個又一個

傻強其實真係做得好好，就算戲份唔係咁重都睇得出佢好俾心機去做，角色性格又突出，演員又做得好，走咗真係劇組一大損失

傻強依頭走咗，另一邊蓮輝線又加個未正式出場就已經咁唔睇好嘅角色，搞到套劇突然好陌生咁

開心速遞啲劇情真係破天荒

唔知係咪班高層見開心速遞收得就落order加新人
拖長黎繼續拍繼續收廣告費
之前新加左個ma姐 比我感覺仲未完全融合得到套劇style
係未熟悉一個角色之前仲加幾個新角色
我驚搞到成個開心速遞style彎左

傻強：
我由八時入席已經開始留意你嘅演出，
而家傻強呢個角色你做得好好，
希望日後再有機會睇到你嘅演出
加油

PS:我時不時都響到提下你嘅演出，
到而家終於多人留意左，你就離開劇組
好唔捨得你離開
以後希望你各方面都順順利利

大家要記得 果啲唔討好嘅劇情演員一定要大力啲屌
如果蓮輝四角戀九唔搭八
一定屌爆劇組

ma姐的確做得好好，但真係未夠融合套劇

如果佢多d機會同其他角色同場應該會好d

佢其實都有cls 特色
但太少同威龍其他人同場 主要都係得Terry

有冇人知凌凌大哥係做咩架
出過場未

我覺得TT 融入得幾好

劇組都係想個集數似真情姐,希望唔使連個質素都似埋...

安凌強壯少一個都唔完整
我真係好鍾意睇開心速遞大學線，鍾意個個都膠膠地又夠貼地，真係好似以前讀大學咁
四子又夠義氣，係近年好難得既年輕兄弟情
唉，該走既唔走，好想佢留低既又一個個咁走

一家都係律師，除左凌凌豬，未出過場

如果可以同00/安仔孖住玩hehe劇情就更加好

TT+輝輝+安仔搞邊科

岩岩先寫左安凌強壯株式會社

agger
好似 diu 走農作物咁！

輝輝似係酒吧老闆look

佢上輯做 maggie 姐已經好睇
今次 ma 姐其實都幾有趣
我都想佢多啲出場！

梁証嘉

Maggie姐嗰時好鐘意睇，
但Ma姐感覺好似差咁啲嘢咁

TT+安仔應該是去輝輝酒吧吧

Agger agger
上面講套劇越黎越陌生我都覺
成個感覺好空虛
我諗開心速遞編劇係會理網民意見嘅
一定要一齊講下我地嘅感受

我岩岩先睇番500集，果種膠味同青春真係其他演員無嫁
唉......
安凌壯又橋口，同埋咁樣呀壯硬係好似突出黎果個咁

以前睇慣咗嘅人一個一個咁走
加集之後加新人新角色
搞搞下遲早同當初馬家果季咁，又話要改革之類

好多靚仔

愛瑜珈衰過一次都仲唔夠？

要加新角色嘅話 我諗大家最想一定係波比客串

bonnie 農作物 羊羊 果啲屌咗咁耐都仲未走

新加個闊太真係睇到ig都唔開胃
又成版殘體字，個樣又勁似d大陸整容二奶
同三太比都爭十皮，同大小姐做情敵係咪傻撚左

就係果隻死人農作物
係到死唔斷氣
傻強就要走

不如就咁比次機會傻強啦 睇在連登眾巴絲份上

農作物而家大把錢同時間都唔至在個少少錢啦

Btw 傻強

本身三角戀仲唔夠咩煩咩 仲要加多個
自己本身好討厭睇三角戀 因為tvb啲三角戀⋯
但蓮輝jacky 寫得幾好睇

就算係馬蹄露都好好多囉

龍家啲戲份佢真係無必要存在

起碼司徒夫人同大小姐一齊入選過年過半百美魔女

好想睇傻強係咁貶眼

馬蹄露係做左好多年既綠葉演員，有演技有實力
同埋永續一個月命既司徒獨孤明珠其實都幾好笑
新加條闊婆都唔知邊q個黎

邊有得比呀

監製如果有睇就網開一面啦
我諗傻強知錯架啦

原來咁多人唔識楊玉梅...
唔通係我太老...

有好多小動作同對白...
睇得出佢好用心做傻強呢個角色

屌好撚傷心 頭先一睇到話佢去外國讀書個下真心打咗個突心諗唔撚係掛 點知 說好的安淩強壯呢

真係唔識 search完都係唔識

我真係唔認得佢，可能個樣變左？
細個好似有睇過下

我都唔識

集氣撐傻強

+2

呢三個最唔靚就係bonnie
又無Vivian既率真
又無羊羊既真性情
係應該快啲走既

search完佢
佢活躍年代我連世都未出或啱啱先出世

撐

即係咩事 樓上意思話強強開廠成日遲到？

之前特技人做關楚耀後底乸

唔係掛 我好中意傻強架
少左佢就唔係安凌強壯

"加傻強戲份"應該係我第一個喺連登許願池許嘅願望
作為博香黨，睇住mandy由炮灰變為坐正
除咗演員嘅努力外，編劇都（係開始時）寫得唔錯，同埋泊咗大小姐碼頭
相比之下，傻強跑出更加靠佢自己
係佢自己不斷醜化自己添加小動作
令觀眾留意到佢
然後編劇先順應民意加佢戲份
而佢都真係做得好好
鹹濕得嚟可愛
細膽但肯為兄弟兩脅插刀
賤格但有底線
係佢係00㘣㘣悶到發慌時靠佢調劑
係佢推潮善一把
係佢教識我"妹豬"呢個詞
佢而家咁樣無聲無色咁走
既唔捨得更覺得唔尊重
尤其是係前幾集先講緊安凌強壯幾密不可分
而家突然就少咗一個
令我好想同編劇講句"豈有此理吖"
就算傻強好似樓上咁講做錯事
編劇可唔可以好好地寫走傻強
（當年欣欣都有兩集）
唔好咁馬虎，好唔好?

係未有好嘅新線之前
大台先自斷博香蓮香線
而家又將大學線斬咗一半
下一個會係邊個?

想傻強返黎，安凌強壯缺一不可， 今集雖然好笑但係傻強總係覺得少咁d野
開心速遞愈走愈多人，真係覺得愈黎愈陌生
雖然之前好想加集，但如果加集只係慢慢換人，慢慢變另一套野，我寧願係最精彩既時候完，起碼留返個美好既回憶

唔怪得知之前傻強編ig怪怪地啦
原來已經暗示晒

本身加佢入嚟我唔算太抗拒,
始終一日未播一日都未知係咩玩法,
可能個角色好痴線好好笑,
又或者係明拆暗助攻輝蓮.

但係睇完ig我真心唔想睇佢,
就好似龍作蜜咁,
本身個人唔ok嘅話會好影響觀眾睇佢嘅意欲,
咁耐以嚟開心速遞我唯一唔鍾意嘅演員就係龍作蜜,
我求神拜佛依個招太演技出色,
唔好令我再憎多一個演員

絲打寫得好好
傻強串埋好多條線嫁
大學線、潮善線

尚sin老師又得返一個徒弟

我覺得cctvb 係好小氣
如果係因為想罰一個人而寫走佢
就會連比佢最後好好睇睇咁走嘅機會都唔比
好似之前風少都係類似咁

博香，龔燁果啲就真係似係檔期問題
所以會安排倒佢地走得好好睇睇

佢講唔講得正廣東話

仲要話佢讀大學，唔駛寫到咁死掛
就算之後話做exchange都要一年啦
真係大錯到咁

記得之前凌圓線好彩成日都有傻強出嚟做鳩野，冇佢嘅話條線真係幾悶
仲有傻強的愛都好鬼正 傻善

話成積表搞錯咗可唔可以送佢返嚟

我覺得佢似啲老野唔識用電話
因為佢做特技人好似無乜口音

唔紅無簽約無活動少集數就少收入同埋一集人工好少，咁叫人點生活呢

雖然成日遲到係唔啱點都

真係慘
連名都改埋諗住有得發圍
點知突然間又無晒

開多條酒吧線俾輝輝呢個設定真係好正 既然尋寶圖帶唔起咩火花，總不能只靠輝輝拍住大小姐先多戲，輝輝呢間吧除咗可以講佢自己同其他演員嘅戲，劇中唔同角色去幫襯都大把野講。期待阿龔同TT係輝輝間吧相遇

好可惜 我好鐘意呢個角色的

美麗平時無劇拍都係教日文去幫補生計的

傻強可能係做錯咗 但希望今次罰下佢 消失一排就俾佢返嚟啦

如果係講輝輝個60萬係大小姐借/真係中咗六合彩而唔係靠⋯拎到就好了

下一個會係邊個?暫時高危係個啲戲份可以寫佢出得國讀書果啲...

傻強等你返嚟 我仲好想睇安凌強壯株式會社

屌 tvb一見到咩好收就插啲鳩屎嘢搞亂檔
呢位楊小姐真係wiki完都唔知邊位
咪拖低蓮輝觀眾好感度呀

凌圓線如果無咗安仔傻強
應該仲悶過阿叔david

咁唔該件龍作蜜快啲出國讀書啦

香港人黎...

btw 好唔捨得傻強呀!!!
仲要完得咁難睇

希望大台唔係覺得傻強恃才傲物所以罰得咁重 有無Ching知道佢夾埋遲左幾多次

有心要寫你走 總會有理由

一日未睇到都可能有變數，可能講其實輝輝最後都唔係靠做__賺嗰60萬呢

只有基本約藝人其實機會大啲我諗...

我都覺ma姐太少同其他人有對手戲/交流
我相信套劇最吸引既地方係cls劇情之外
亦都係唔同角色之間既微妙關係同互動
好似博士同根叔既父子情 同mandy既感情線 同大小姐既鬥爭
但暫時咁睇ma姐淨係得terry同大龍生既線
而ma姐既線暫時仲未深刻既著墨 同其他角色交流尚未夠深
所以暫時ma姐比我感覺有小小odd

可能因為ma姐個角色太正經，同套劇嘅風格唔係好夾

而且佢負責新威龍廣場嗰邊，所以office嗰邊都少機會接觸，可能搞到佢嗰part好似獨立咗出嚟咁？

五個鐘……
咁又真係難搞啲

楊玉梅
亞視人

希望推到上報
下個po可以加"強強不要走"嗎？

maggie姐嗰陣佢係屬於律師樓入面嘅一份子，出場率高

但係而家佢嘅新威龍廣場好耐都唔出一次， 而且好少會mix埋其他線，所以感覺可能同其他主線有啲距離感

你咁講……有啲擔心花生三友

係啦，罰下佢啦。
但都要比人有知錯能改的地方，
希望大台可以網開一面比多次機會佢啦

不過話好高危又唔似係嘅

佢三個應該唔會，觀眾們好鐘意佢地。

吓
Mandy同傻強證明咗
觀眾鐘意不及方丈喜愛

唔知仲有冇人記得大學線蜥蜴,
佢家景又係唔好,
要養父母同家姐,
所以平時要做埋送貨
有興趣可以搵搵新聞嚟睇

係未方紹聰，奶仔?
但佢應該似係識埋堆擦鞋嗰類
利申:9 估

真架？

不過bonnie比佢哋兩個好少少，大家想佢走主要都係因為佢戲屎同角色問題，但係好似對佢真人都冇乜嘢

但係楊洋同龍作蜜係因為個演員本身唔受歡迎，本身個角色係冇問題嘅，就算係楊洋，如果搵第二個做可能都救得返

遲啲cap圖你睇

三友做咗咁多年應該唔會啩,
之前我見Terpe有段時間啲schedule好full,
佢都話好多謝劇組肯就佢時間俾佢拍其他嘢 接活動 或者放假去外地 之餘仲有開心速遞戲份,
我諗真係過咗條底線或者有其他安排先會寫走

可能今集講話佢驚個成績表搞錯係留定條後路等傻強返嚟

不過佢又未離開tvb，我諗雪一排過下冷污應該都有機會返嚟嘅，係驚佢呢段時間唔知仲會唔會有其他劇拍啫

蜥蜴，記得啊。

而家做緊其他工作？好耐唔見佢出現。

大飛哥

係佢呀,
本身以為佢係要拍特技人所以先少咗戲份,
點知之後冇再寫番佢

光頭個個？ oh no

我諗應該係出嚟一兩集果啲啫

傻強，我地等你返黎呀

係咪上星期四口頭交代嗰個大飛哥

當初未落實係安凌強壯嗰陣，蜥蜴同阿壯好似係輪流出，不過後尾就唔見咗人

而家傻強未返，唔知會唔會考慮放返佢入大學線度加返啲人先？

開心速遞已經成為名牌，即使只係客串都好滿足

近期好似係咁加人，如果只係出一兩集就冇乜所謂，但係如果太多就唔好喇

其實開心速遞仲有好多角色都有嘢寫，就算家集數都唔使咁心急加咁多人，集中返喺現有嘅角色度會好睇啲

佢講出黎應該迴響大啲

唔好啩
阿清替mamdy 已經令我好難接受
而家又搵人替傻強?

其實我見珍姐都係咁講
但現實又唔係果回事

其實佢個名都襯到 安凌壯健,
佢啲戲都ok 好過睇啲冇乜演技嘅女
不過安凌強壯就點都取代唔到㗎喇

咁佢又唔算替嘅 本身都係大學線一部分

一邊碌上面d comment一邊鄧演員好唔抵......
而家全港最top收視既節目係套處境劇已經唔易，好多演員靠住開心速遞跑出更加係奇蹟
但偏偏香港電視業界個風氣就係咁on9
一台獨大，而且對旗下職員又刻薄又苛刻
今時今日重有邊個後生肯入去捱？分分鐘做足十年綠葉觀眾連你個樣都記唔起
大台就淨係識當套劇係生金蛋既雞乸，日9日都塞埋d痴線既植入廣告
（題外話：唔係唔俾你賣呀大台，係你唔好咁撚過分開口埋口都係鉅記杏仁脆脆呀，話你知呀你愈賣我愈唔買）
明明做好口碑既係演員，係編劇，係幕後，係後制，係成個劇組
大台你咁樣對你既職員，當有一日連開心速遞都做唔住唔該你執7左佢
無人想睇你d買番黎既一式一樣大陸劇，講完。

咁又唔係話要取代傻強嘅，喺大學多個朋友唔代表要取代原本嗰個，只不過大學線嗰邊而家人比較少，可能劇情比較難寫

之後傻強返嚟可以變做五人組，咁到時可能會再有多啲火花呢

開始有種唔係睇緊原來套劇嘅感覺

好驚遲啲會有一堆新角色湧出嚟，咁樣可能會唔夠時間畀佢哋建立角色性格同人物形象，而且一次過太多新角色觀眾未必吸收得切

同埋好怕佢啲角色會為加而加，咁會搞爛其他主線或者套劇嘅風格

我覺得開心速遞好睇唔多唔少都係做一輪之後再慢慢寫佢個人角色特色 好似群姐 花生三友 Icy
另外唔同線交集匯合

突然加落嘅角色好易寫勁差 為劇情而serve 嘅角色
同其他線又串連唔到

凌凌圓圓已經衰過一次

我情願睇kc helen john好過

去輝輝間吧收保護費

不過睇黎送水輝新酒吧將會以送水輝發展嘅劇情
希望唔好太獨單 得同送水輝交集
好似TT SO 送水輝咁反而好啲

就咁略略list，劇組真係開咗好多線

熊家
龍家
IT部
秘密網
大學
補習社
朱家
速熊
曹總傳
輝輝酒吧
道德重整會

龔水
蓮輝
博香
潮善
安凌強壯
Ma姐
雙細
雙大
群姐
鐵Re
飛立仔
Jenny John

有預感唔會太單獨，好多人都可以落輝輝間吧玩
可以估下今次邊隻牌子啤酒做贊助

同意呀,
傻強個形象咁鮮明點會有人取代到,
但大學線總要有人串吓場,
搵個本身有嘅演員起碼都熟悉劇組,
好過唔知喺邊搵個新人.

不過其實我諗機會都唔大,
睇落寫多啲三師弟+三子好似會有效果啲

三師弟暫時唔太特別，希望之後劇情發展落去會好d

咁其實依家同最初播嗰陣都已經唔係同一回事
唔計風少，之前都有人講過有啲角色嘅人設同初登場唔同咗

還我強強

麥先根

既然Stanley 都講明會有人留意呢個post

我諗今集播後大家對劇有咩意見已經好清楚表達
高層自己好自為之
果啲廣告適可而止 賓穎首歌幾時收皮
唔好亂插成堆人入黎又唔係寫得好
又亂咁趕左啲舊人

大家好中意呢套劇 你亂黎實屌柒你
劇組都領教過啲劇情寫得唔好時會點

仆街撳錯負皮
希望傻強有機會返嚟

凌圓係衰走錯方向，如果當初只係加miss tong入嚟，而唔寫duncan, emma呢啲煩膠多角戀劇情，咁樣可能會有得做

其實開心速遞有好多條線都搞衰過，好驚如果亂咁加人入蓮輝線甚至其他線會搞爛條線

之前潮善悶過一排，不過好彩之後救得切，所以而家條線救得返冇乜大問題

kc helen 嗰邊搞咗一輪之後而家直情收埋皮，不過好彩叫做有新方向，唔使死攬住要helen同kc做一pair

依家感覺好似話到佢連犯幾條天條
情況唔多樂觀
又多次遲到又接出面野
樣樣都真係死得咁

阿水開頭都幾自私兼妒忌心重
而家就變咗義氣仔女兼好顧家
Mandy拍咗拖有返班姊妹後無哂白鴿眼
大小姐啲少女心出哂嚟 tim
總體嚟講好多角色都洗白咗
唯獨心如越嚟越無性格兼面目模糊
開頭都會同家姐鬥氣
而家對住每個人都冇獨特意見
簡單嚟講就係隱形人
（Bonnie情況太特殊 ）

照計唔會夠膽偷雞接出面嘢，應該係有通知卦...

希望小懲大戒
遲啲比傻強係西伯利亞返黎
安淩強壯少一個就好似少咗忽肉咁
我係唔會接受其他人加入做株式會社第五人架
我仲想睇細佬妺們出場架

我諗如果有通知聲加上唔影響劇組拍攝嘅話接出面嘢應該都冇乜大問題嘅

今次最大嘅問題應該都係遲到嘅啫
成日遲到又真係會好影響拍攝嘅進度嘅，要罰下佢都無可厚非，如果唔係其他人有樣學樣就會搞到好亂，不過希望會俾個機會傻強，過一排會俾佢返返嚟啦

又TTSO? 冇凌凌嘅？？

呢套劇開頭應該係想捧心如，不過而家好多角色彈起咗佢個角色都好似冇乜noise咁

但係佢本身已經有咗基本角色設定，好難亂咁改變，所以佢個角色比較難寫

我諗出得TT，嗰集都應該會有00嘅

唔知係咪TT主動群埋安仔到呢，見過鬼都唔怕黑

朱展：天梯係咪都要學壞了

朱展如果同譚道德mix and match 應該好正

我都唔知係角色問題定演員問題
戲份比足佢
仲派哂演員去救佢
結果係阿孝王國嘅迴響仲大
佢就繼續做花瓶
如果唔係有george嘅ff戲
佢完全無值得講嘅地方

其實以一個大學讀drama嘅人嚟講
佢咁嘅表現都算幾悲哀

其實00圓圓第一次見個集唔錯 （00除淨底褲個集）

Sorry
淨係記得畫面
唔記得劇情

呢個咪重點囉

有得諗喎!
萬一TT真係俾安仔佢地感化到去反抗佢阿爸~
咁朱展同譚道德咪有共同「敵人」囉~

唔想凌凌淪為賣肉角色囉

係賣都要同安仔一齊，好似今集咁

係呀，差左d 劇情畀佢，而家搞補習社都算係搵緊新方向喇。 希望搵到個突破位啦

我想睇大家姐出手幫安仔挑戰朱展道德
bonnie00一齊救安仔都接受， 愛回家好似未見過情敵合作

本集安凌糖

咁對凌凌，抵你比人打

輝輝

又想黑化輝輝？

應該係想用黎頂酒吧
有臨崖勒馬我覺得ok嘅

所以覺得好有可能係意外或者誤會之類，通告時間一早知，預錯時間最多咪一兩粒鐘，香港有幾大可以遲咁多，劇組亦唔會淨係咁等，照計唔見人都互相會有通訊...

輝輝好彩臨崖勒馬咋
唔好亂咁黑化輝輝啊

但ptbf就似乎冇臨崖勒馬啦

美麗安sweet到

感覺到愛回家高峰已過 博香無左 安bon helen kc少講 得返蓮輝 供水 撐場 所以唯有夾硬拖長佢，心如 孝 george暫時又唔知想谷邊邊，安0強壯岩岩開新公司以為可以有新發展 點知強走埋 睇3個學弟？咪搞 始終對舊人有情意結 而家都半棄劇 揀d黎睇算

咁又唔好咁講⋯
一套劇一星期播足5集 播足兩年 超級500集
總會有好有壞 希望劇組繼續加油啦

傻強真係好好睇呀！返嚟得唔得？
去西伯利亞讀書exchange一個月算啦好嗎？

自己賺錢同偷錢嘅分別

如孝佐感覺上仲試緊水溫，所以之前先搵集講返阿孝去補習社補，只係點知出嚟效果好似孝佐仲出咁

至於蓮輝、龔水再拖嘅話，點都會消耗觀眾嘅熱情

蓮輝本身加埋jacky 都唔叫拖
點解仲要加多個人加多個問題啊

朱展好慘 成日比安強壯撚
再加埋大家姐 我驚佢忍唔住喊

唔洗咁悲觀囉我覺得
安bon helenkc本身都係拖啦講真 我又唔覺呢兩pair有幾好睇喎
心孝佐好多空間寫 工水又大直路
係蓮輝條路不安咗啲姐
講到棄劇真係誇張
集集都高潮好冇

我諗劇組寫cp線嘅時候唔會只係宜家諗到乜寫乜
而係一寫就有曬plan 會點發展
呢一刻我地睇到一集心諗做乜要咁寫嘅時候
其實後面嘅劇情劇組一早寫好係會拆得返 只係未播到⋯
我希望係咁啦

佢應該好想殺咗安仔，兩個仔都被佢帶壞

因為嗰集未有duncan,emma呢啲煩膠

雖然佢哋真係好正，但係露得太多就唔矜貴，間唔中露下先有驚喜

之前凌圓主線凌凌好似差唔多集集都賣肉

輝輝唔會偷錢㗎

你太睇高編劇嘅power
上層壓到落黎，佢成集杏仁脆脆都仲得

咁係佢自己成日都想拆散安凌強壯先，被人撚都冇得怨

其實就算俾咩劇情佢都好難搵到突破，佢個角色主要問題都係喺佢性格上，佢本身係一個比較悶嘅人，就算開其他新線都好難避免呢點

傻強今次真係抵屌,
我覺得用小器嚟形容踢走佢嘅人唔係太妥當,
如果唔係過咗底線嘅話我諗冇人會想嘥心機搵理由寫走佢,
因為做錯事而要佢走其實合情合理,
俾著係我可能一早就已經踢走佢

不過又咁呀,
做得依行唔多唔少都係因為份熱誠,
幕前幕後都好,
咁辛苦唔通真係淨係為份糧咩,
難得傻強肯咁踏實做多份工,
不如就俾多最後一次機會啦.
雖然我睇佢ig覺得佢有時老老土土奇奇怪怪咁,
但我feel到佢係好真誠嘅人,
如果俾多次機會之後佢都仲係咁嘅話我實會幫手去鬧佢㗎.
難得劇組上下都咁成功令依個角色受注意同讚揚,
就咁寫走咗就太可惜喇

或者咁啦,
如果加集嗰時已經冇預佢嘅話就等#720之後先寫佢番嚟啦,
遲到好過冇到吖嘛,
番嚟嘅理由好易寫㗎啫,
唔會難到咁犀利嘅編劇組啦

輝輝夠講過唔會再做ptbf

主要嘅cp應該已經plan好晒,照計加多個人(砲灰)都冇乜影響,劇組之前試過撞板,似乎唔會再有呢啲失手嘅機會...

其實做大台藝員都幾慘，又辛苦又低人工又多人事紛爭

搞到而家得返啲有家底嘅人先有機會繼續做落去，埋沒好多人才

希望傻強可以返劇組或者出面搵到更好嘅機會啦，佢真係做得唔錯嫁

唔知wow 咗未

#林美香

等睇反cup話個日剝完衫嗰下之後都係接受唔到最後並無湊到Jenny班frd

我覺得心如一開始個定位係想似 Big Bang Theory 的Sheldon ，學霸，不擅社交，理智堅持邏輯，本身可以好突出，但現在不上不下，編劇寫佢寫得太綁手綁腳，性格未去到盡，搞到無乜靈魂

六年先得萬幾，頭一兩年如果冇積蓄應該慘過訓街

真係放棄高薪厚職去追夢

無留意到添 sor
唔係想話輝輝覺得自己做返__對唔住小蓮跟住愛上另一個 完全接受唔到囉

仲helenkc
kcy啦依家

輝輝只愛龍力蓮一個

搵姚嘉妮或者霞姐做就話驚會咁姐,呢個應該都係灰多...

其實佢都啱，做part time好易分心影響表現
傻強就係人辦

不過有時要搵食都冇辦法
冇show真係食穀種

我反而想睇下點樣成集杏仁脆脆

喺開心速遞嘅世界個個都鍾意食杏仁脆脆
可能全世界一齊去新威龍買杏仁脆脆

可能得罪大小姐要去扮杏仁脆脆吉祥物
去初戀cafe會有杏仁脆脆特飲，公司宣傳係同鉅記合作上慈善節目鬥食脆脆

杏仁脆脆吉祥物啫係扮雪雪雪 ？

收埋咗五張Golden Ticket喺杏仁脆脆
幸運兒可以參觀鉅記工廠
全城瘋搶

可能係一大塊脆脆
好似阿叔求婚件燒肉衫咁

今晚雙大

杏仁脆脆的惡夢

要扮雪雪雪

正

如果真係咁膠可能都幾好睇
好過依家瘋狂植入呀

親手製作杏仁脆脆

夠CLS，我鐘意

愛回家自製食物 邊樣野有好收場
月餅曲奇鳳爪士多啤梨

切底破壞杏仁脆脆

新威龍廣場活動
叫美麗去勁食食到噴哂啲碎碎出嚟

曲到直

難得呢個時間開電視
原來大小姐連係都市閒情都咁靚

對腳

屌睇到上哂腦，好撚正

杏仁脆脆係咪要加入開心速遞噁心食物行列

想問有無人記得邊集有講群姐同bobby？

幾乎群組出場就有講

係咪無主線/半條線講佢地 bobby有無出現過？

利申睇緊49x集追起

#329 有詳細講
#423 同#486 有出場

但佢嫁咗

用獨孤明珠好過啦

382 我舅母係群姐？！最尾有歐陽波比個紙牌出現到
重點推介 329 初戀無限Loop，群姐向大小姐傾訴佢對歐陽波比嘅愛意，兩人相擁而哭

無明確邊集/邊條線集中講架美人

睇呢度個個都召喚緊bobby客串
就知本人仲未出現過

原來係咁！ 唔該哂呀

唔該哂 即刻睇

唔該哂

群姐主線有我舅母係群姐、Terry起革命、香港耆案

上下集

真係大兜亂

Terry 呢排好多上下集

呢期好多個星期一都係tree gun

全套劇有幾多個角色話鍾意食杏仁脆脆

如果傻強真係成日傷， 又經常遲到影響拍攝
咁我都明白點解會踢佢走

但係都應該寫返好個故事先踢走佢啦

即咁講
如果佢真係成日遲到
邊個夠膽再寫一兩集寫佢走喎
唔驚佢又遲到玩死自己咩

希望劇組見到大家咁鍾意傻強 會俾多次機會佢啦
我諗佢知道錯架啦

All in

廣告商會嬲嬲豬

1946都做播預告

開波

年宵「大」鬥法

坐定定抽跑車

金城安大份

廢老根係因為聽到安仔俾咗好多錢先話幫手啦

即刻嚟借

媽咪~

好掛住強強

戇鳩安啲步姿

師弟問老母借啦 廿萬到肯畀

一講到錢嗰個即刻耍手擰頭

曬花生

呃terry啲錢

Terry好純

廿萬

年宵都要廿萬

蓮輝一齊坐

terry做生意
掉錢落海

呢邊一嚟就廿萬，金城安慘敗

歇後語？

部電視仲PLAY緊媽不得媽媽轉頭就播廢青閒情

原來今次又係因為雙傻引起

以億做單位

蓮輝

大小姐坐輝輝隔離

小蓮比幾億出嚟幫輝輝啦

輝輝自己同細佬傾啦

黎啦

爸爸

潮生同大家姐好襯

麵豬done

認錯檔口

嬸嬸

嬸嬸
豈有此理啊

潮生呢個後父真係唔話得

大家姐之前咪上過尋寶圖見過佢哋囉

雙大雙眼對望嗰下

大小姐vs大家姐

龍作蜜贊助

商場無父子
仲互相照應

輝輝學埋阿叔講埋曬啲老話

咁岩

五個傻仔

金句連戲

唔係掛

有無人覺得安仔其實幾好戲
無論語氣同肢體語言都係一絕
誇張得黎唔會過左火
又夠搞笑

叫老豆啦
仲潮生

唔係呱

叫人頭豬啦

撈撈豬 麵豬done

金城安原來同潮生差唔多高

輝輝傻咗咁多嘅

麵豬done 改得幾好

安仔

啱啱好似睇鬆弛熊咁

黎料啦 大鬥法

輝輝同安仔都熟

最後贏嘅係買家
荃灣豆腐花事件

豆腐花

大小姐檔嘢係邊到啊 我日日嚟幫襯

我鍾意麵豬Done個名

安仔好有搞笑天份

我買左2打花生睇戲了

電影學會班人心諗

大家姐屌晒全部人

正呀雙大

抄埋comments

條友塊臉油到

comment 重係到

安仔你又係叻嘅

大家姐連凌壯都鬧

衛生

塊面反曬光

大家估最後邊個會贏
大家姐
大小姐

明明阿叔自己有份

打和，super

打和，super！

度叔根

快到

一講到錢就

廢老

講做生意理論上係大小姐佔優

食客或成為最大贏家

大家姐果然好了解廢老: $$$

龍力蓮係農曆年點會輸

兩邊都有檔口架wor

根叔最後成為最大贏家

屌
有Terry 廿幾萬都唔成問題啦

大家姐笑得好恐怖

大小姐好專業

大小姐好pro

阿清

好想俾大家姐摸心口啊

大小姐有錢就是任食

垃圾清

加水溝淡

茶餐廳做法

買noodles送地ok？

好彩冇水水，佢一參與就要扮野，上次 嫦娥聖誕老人 ，如果今次有份 佢扮硬財神

諗返起大小姐玩窮富翁

買麵送大小姐素顏寫真集ok?

大小姐一"tart"完手指就即刻買廣告

唔夠打叫全接龍員工去科水囉

凌壯好無辜

對大學班人有好感過尋寶圖班人
尋寶圖就係老屎忽，煩膠，認真撚既混雜地

屋企果兩個係永遠嘅磨心

究竟邊個會贏

所以我買大小姐贏

仁哥笑到

其實佢遲到係因為冇錢，窮到要打第二份工，仲搞到有傷
咁係咪應該檢討一下大台嘅人工？
一個演員如果唔係靠熱誠撐住，咁嘅人工可以捱到咁耐？
傻強唔係冇才能冇樣，係生得唔夠高啫，但佢演戲好睇又夠放
佢唔係冇表現冇觀眾緣喎！但份糧仍然唔足以支撐佢嘅生活
咁問題係出喺邊呢？

你地唔幫襯我就炒左你地

全接龍會唔會強制要幫襯

咁即係套劇寫得好
好立體

大小姐會贏但輸錢
大家姐會輸會睇到好心涼

要點名

講財力就大小姐勁啲，講智力應該大家姐勁啲

其實最尾就算贏咗營業額都未必係賺得最多嗰個

架跑車都已經倒蝕

Andy

垃圾清 同我去年宵檔逐個逐個點名
無黎叫Helen 出警告信

咁鬥法 顧客或成最中贏家

一見到嘉頓廣告就諗起龔友打傑叔

同Jenny 派錢同一道理

Tart 手指型到

垃圾清條裙著左好多次咁

落重味精

清

紙巾、飲品收錢

好似夾埋咁

好無良

大小姐真係好有生意頭腦

買一碗撈可以摸一下垃圾清 一定大把人排隊

食神

垃圾清專人服務

好冇良心

落多啲味精

奸商

阿清賣嘢俾我 我破產都要買啊

垃圾清遞比我食
買到破產

生意奇才龍力蓮

輝輝會唔會因為咁搵到60萬

唔怪得之接龍年年賺咁多

阿叔好慘

仆街

唔淮返屋企

唔俾返屋企

唔准返屋企

阿叔慘

唔準返屋企

住安全屋啦笨

呀叔真係慘

軟禁

安仔啲戲應該響班後生之中最好嘅

頭皮鈞

過年都唔準返屋企

今次安仔啱wo

新年流流送書

新年買書輸身家

以本傷人黎啦

擺明以本傷人

啲現金劵係咪要買滿500蚊先有得用

買書輸身家

朱凌凌

阿清想搵呢個

二五凌凌！

凌凌出賣奶奶

師徒緣盡

朱00

邊個佢師博?

臨記

啲人點會買完又買

做媒

新年買書輸身家
威龍購物笑哈哈

打手

臨記真世界級

一樣麵係劣食

D臨記真係

跑車

大小姐嗰檔溝淡曬啲味

安仔好維護00

大小姐痴咗線

熊樹仁 應該遲早比大家姐報仇

我唔係要賺錢 我要贏

OK

岩岩走音

走哂音

我都唔明啲人點解要去年宵到食魚蛋燒賣撈麵

cls
都話贏嘅係買家

媒

買幾多嘢先夠200

好痴線

OOOOOOOOOK

癡Q線

漁人得利

$200 食撈麵

大小姐

50個老臨

落雨

如果傻強係度就好

抽埋扭蛋水

大家姐連讀唇都識

真係扭

20萬買跑車

20萬買撈麵

無傻強好失色

扭哂都冇

大家姐果然痴線

kc

好精彩

真係有扭蛋機

識玩呀大家姐

好鍾意睇大小姐同大家姐鬥

其實依家香港啲扭蛋都係咁

大家姐或成最大贏家

抽水

kc個樣

又影射

全部都冇嘅

俾KC玩死

大小姐個樣

呢集又影射豆腐花檔，又影射扭蛋單新聞

kc左手交右手

大家姐的反應好假

KC

D演技好差

蓮輝一齊企唔好咁明顯啦好無

笑到仆街

kc執生

我真係恭喜你呀

我恭喜你啊

我恭喜你呀熊尚善

20萬賺跑車

攬炒

一次過抽兩單水
喜茶
抽嚀嚀

大家姐20萬買左部車

熊家攬炒

我真係恭喜你呀熊尚善

抵

Come on

大小姐贏營業額 大家姐贏跑車 雙贏

廿萬現金買哂你D撈麵霸氣到

屌呢套劇夠料上神台未？

咁都有甜

廿萬贏幾百萬WO

雙大真係最好睇既線

會唔會揚咗啲

背後男人

咁都洗白到

蓮輝潮善

潮偉同阿輝都係關鍵男人

蓮輝好sweet

大小姐 蝕左錢呀

搞得掂大小姐嘅始終係輝輝

冇黑過

雙大兩pair都好sweet

潮生VS送水輝

蓮輝喺公司

將架車賣左佢，再將撈麵加價
然後再搵臨記瘋狂買咪刷到營業額

真係打和super

為啖氣啫

唔怕俾公司人見到咩

工仔

輝輝愛屋及烏 好關心terry

廿萬買麵換部法拉利，抵喎

工水

接龍啲人

龔水

估唔到有工業

點解有龔燁

龔水同阿爸一齊

全部自己人

真係要去點名呀

豪仔

我哋好多單呀，唔得閒招呼你

大小姐 大妹 強勢
送水輝 潮生 暖男
TERRY 安仔 ON9
發覺真係天生做對手

雙傻

雙傻都係最好

實再反cup

全部一pair pair
on9安同terry

terry x安

散紙黎 wfc

聰明藥

真係好開心咁

阿龔係幫襯老細對家

個年宵個位咁似電視城既

大小姐著得好浮誇好靚

我諗起豆腐花店

雙大好襯

咁frd嘅兩個

大小姐牛仔帽

對唔住媽咪

咁假既

笑到好on9

成日對唔住你呀媽咪

對唔住媽咪？

阿姑

佢個腦識煩惱架咩

好正

最後賣麵多左架車

呢啲就咁團結

呢個賣花呀叔 rip

呀姑

大小姐同大家姐臨尾個look好靚

安仔多架跑車揸

好sweet

得罪雙大，個阿叔慘啦

外父緊要啲

叫阿姑 準備bye bye